［突發］葵芳站開始多人

幫手簽中共係恐佈份子

[img]
22:24現場

2224更正

咩事？

要求交代葵芳站tear gas件事

又搵丁生

街坊個肺已經黑色啦 狗鐵又唔出黎交代

開始多人

826稅局

有無live

推

仲未有人交代

葵芳街坊

去緊

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

A D出口嗰邊

葵芳街坊係咪諗住日日圍地鐵站？

個啊婆仲係度⋯⋯
叫人請食飯叫咗幾多年⋯⋯

基本上日日喺到

咪搞港鐵職員啦屌

仲要深水埗葵芳兩邊走

823

RTHK live

做咩事

剛剛路過但無辦法留低，想補番句 兄弟們加油💪🏿
同埋借個位黎多謝頭先位first aid

兔費入閘

推推推推推推推推推推推推

晚晚有高潮

咁躁既d人？

點解拆閘？

POPO

做乜撚又要屌人

下下都屌老母

葵芳班人可唔可以唔好咁爛口, 俾人觀感極差

同意

核彈都唔割

做乜突然塞鐵既?
定係我訓咗唔知

好多人睇live cm都話佢地好惡 想割

個女仔串到....
撩交打...

真係要俾番d基本禮貌 尤其係條女把聲好銀耳

唔會割
但做多咗
冇啦啦做乜屌人

好心就舉牌，一出口又忍唔住要同人嘈又屌人

唔明咁做有咩意思

點解可以補番4.50？ 其實去到你去個個站 客服都會收番足

佢地出閘要補飛架喎?

無端端屌人老母唔係人人都受

條女串到 岩岩差d比條仔打

認真 冇啦啦屌鳩人呢下觀感真係有啲差
不過唔割

差d開打

我都唔明 求解！

係咪個呀嬸 係有啲煩

屌:
你:

岩呀

港鐵交代

班food panda乜料

可接受 應改善

點解突然搞鐵

條女把聲

節錄至 倫敦人妻先生手記
「 當然，係咪做得唔夠好？係架唔好架！大佬，你估佢地真係建制派所講「收錢做野、受過精良訓練」架？無償義工黎架，邊個中學修過「時代革命」基礎入門課？大家都係半路出家，錯真係好正常，你真係當佢地美國海軍陸戰隊派過黎嘅外國勢力呀？你暑假工派傳單教下補習，佢地暑期工係同政府搏殺呀！人地幫完手，你第一句要講嘅係「多謝」，而唔係嫌三嫌四，呢個係基本禮貌。 」

樓上睇睇，謝謝

同意 好冇禮貌

其實係仲要係人都知葵芳站入啦

個女仔真係有d無禮貌，係咪應該講下點解要咁做，而唔係屌人老母呢

節錄至 倫敦人妻先生手記

「 當然，係咪做得唔夠好？係架唔好架！大佬，你估佢地真係建制派所講「收錢做野、受過精良訓練」架？無償義工黎架，邊個中學修過「時代革命」基礎入門課？大家都係半路出家，錯真係好正常，你真係當佢地美國海軍陸戰隊派過黎嘅外國勢力呀？你暑假工派傳單教下補習，佢地暑期工係同政府搏殺呀！人地幫完手，你第一句要講嘅係「多謝」，而唔係嫌三嫌四，呢個係基本禮貌。 」

樓上睇睇，謝謝，唔好咁多野講

要
條女咪係咁話同客服講係隔籬站搭

個女仔把聲好惡下

個女唔好狂屌人對乘客語氣好少少

狗鐵唔洗旨意冷處理

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有無live 咁突然嘅

唔完美可接受要改善

你知唔知葵芳圍過幾次, 班仆街仲HEA鳩緊你

可以有禮貌小小

RTHK

睇身型係妹妹
唔反對咁做 但太粗魯點都會負面

唔係做得唔好咁簡單喎真係

萬幾人睇但係呢度冇人

集中戰線好過啦

謝謝讓我免費入站，好撚爽皮

Be humble please

真，形象工程好緊要

出閘呢？

條仔電話舉緊咩

咪比個男人過囉⋯⋯一句埋去就屌鳩人老母

瞓醒就冇事㗎啦

女仔講會難聽少少

又去屌站長有乜用呢d細站既站長咁低級完全做唔到野

專注返屌狗鐵好多乘客乜都唔知

呢班可能都係街坊多，出黎屌狗鐵

個女人把聲係差，
仲要一開口就屌人

有耳筒圍喺頸嗰個妹妹嚟嫁？

睇你點講既姐，你話啫過但唔work就得啦，大家唔同站又唔同時間出，鬼理你咩

上次太古啲人已經話應該去狗鐵總部
其實有冇用

你睇真D啦成班大馬新加波傻閪來

出閘咪又要畀，不過你可以厚面皮話唔見咗張飛既

建議去以街坊代表向大家講解下呀

整爛個閘有機會刑事毀壞，之黎要守行為出唔到黎抗爭，不被捕呀

咁要元朗葵芳太古既人擇日一齊去

老實講佢哋嘅觀感係極差
成班爛仔爛妹咁

人地未必唔係同路人
你咩都唔解釋咁

喺度指揮人哋 第邊入閘
唔順你意就成班喺度屌人老母
講說話難聽到！

個野壞左呀

勁撚冇禮貌

屌下姐 咁少事就割？

勇武係火啲架啦

緊係知啦，所以咪同人講件事，屌其他乘客老母會錯focus! 最緊要係平平安安呀嘛！ 驚個女仔真係比人打/真係有事

個女仔把聲勁到連個記者行遠左都係若隱若現咁聽到

個女仔坐係閘機 寫住免費入閘 會唔會唔係咁好..

仲要無遮好

今晚咩主題

但係搞閘機只會煩到d街坊

唔俾人拍卡出去咪即係迫人過時罰錢

當然要比，咁但係你可以話近啲站上車，比少好多呀！

唔清楚想問下
係唔係叫人唔拍卡入閘?咁點出閘

正一豬隊友 洗唔洗下下屌老母呀

個活動有咩意思？又出唔到閘 又要麻煩人出閘時排隊搞

講下觀感啫

又做小學雞野

搞閘機冇咩用今晚 要學太古煩鳩個cs

出站就亂吹前一或後一個站上車啦，如果住得遠，就比少好多，利申：天水圍人

記唔記得咩係Be humble呀

去客服話出唔到
一係佢就俾張出閘咭你
一係就求其UP個站俾佢

係我跟慢咗定點
點解呢幾日完全冇聽過葵芳會做嘢

跳閘吧 依加唔多理

都好多冷氣豬係到指指點點啦

講粗口就係鬼

免費入閘個牌唔夠架
緊係要舉多塊牌寫住「出閘時跟客服講係上一個站入閘」
唔係好多客會照講返係葵芳入站

其實係人都知你係個個站入
去到客服都係會計番足錢

講下又老母，惡撚過共產黨

學紅隧 擋住闊閘機 俾人免費出入閘 仲好啦

好on9 對住出站啲人講唔洗拍卡免費

但我拍左卡入站架

咪即係麻煩到普通人

支持 如果有禮貌d更加好 記住大家都係香港人

而家咪做緊囉.....出閘咪又係要比....

老實講佢哋嘅觀感係極差
成班爛仔爛妹咁

會之後出信叫你交返

下次拍返可能計全費
真係多得你唔少...

你話自己買飛入閘，唔見咗張飛都得添
一蚊都唔使

屌返你老母，我都唔撚順氣呀

block出閘係做咩？
張八達通得入閘記錄 無出閘之後點用？

條女把聲好搞野

關咩勇武事，無啦啦話鳩拍卡入閘條友犯賤，根本係撩人哋

雖然佢明知你葵芳都要聽你噏
我諗

條女把聲好西，有種另類吸引力

大家一人少句 傾下點做好d

班友唔知係到講乜9

深黃睇完個live都覺得樣衰，想個運動好先更加要檢討自己行為有冇幫倒忙，唔係真係一句「為香港」就做左d咩，香港人都唔可以說其任何不是而只可講多謝。

過去咁多日大家都努力槍口一致對外，佢地咁樣屌d想搭車既街坊係幫左咩忙？喝狗咁喝人地，任何人咩顏色都著火啦。

應該文宣以下句子：

因港鐵管理不善，容忍警方於站內施放催淚氣體，危害乘客健康。

故此凡出入閘之乘客無需拍卡出入，免費乘車，以作賠償。

其實好煩西

手足啲火可以全數俾返狗鐵
唔市民可以好聲氣少少

葵芳站嘅活動係咪懲罰乘客?

落車要嘥時間補飛?

好肉酸，唔知做乜

咁做有咩意思 條女咁搞屌走淺黃

幫手唔好咁樣衰得唔得，有禮貌少少，人哋鍾意拍卡咪俾佢拍囉

一定係麻煩架啦
都費事批評，越講只會越嬲

港豬

呢個行動真係冇聽過
以為淨係圍車站控制室

要恥笑 毒撚連小小膽量都冇

有冇葵芳人落去講兩句？

提一提佢，搞出站就得，

有無現場巴打可以叫條女收聲

件事性質好，但班靚仔靚妹做得核突到，你承唔承認都好，肯定一班街坊比你屌到反感

豬隊友

邊度睇到佢深藍?

唔啱聽就屈毛?

免費出站呀！唔係入站

唔係割
但做行動前搞清楚要做咩先好唔好
block出閘定block入閘? block出閘做乜

如果有一日全港地鐵出入閘爛曬都幾正

我都覺 好黑人憎

你出去叫
唔好冷氣軍師

要講自己去講

出閘都要俾
真係全民跳閘先係正途

拍卡都屌真係on9
推到屌人嗰位道歉啦

出站唔拍卡 下轉要去票務處搞好煩架
雖然慳到幾蚊車錢

冇錯件事可以照做但係真係好樣衰，好似失去左理性

唔係免費架，你之後唔用張卡?

舉牌指示人直接入閘，封閘嘅人背對住唔需要同啲想入閘嘅有交流，咁好似會比較好（冷氣軍師）

無眼睇

咪撚割席啦你班仆街

冇眼睇依度班冷氣豬
垃圾到

好似過左鐘就冇事？第二朝用返重有record?

入撚左閘 人地出閘 你又叫人地唔洗拍卡
個系統你入左閘 你冇出閘
佢下次咪入唔到閘要去客服到扣多啲錢囉

你唔拍卡 直接入閘
落車佢又係要行去客服到搞
咁樣你叫搞鳩地鐵?

做錯都唔屌得?

大家行動前都睇睇條片

手足加油!

咁人哋要拍嘅咪俾佢拍囉

睇個post 又係好笑
大家比意見就左一句冷氣右一句垃圾
其實你地接受唔到意見，要一言堂專制咪即係做緊你地想反既共產党

把聲姐 行為冇意見

謝提示，試下先

影撚住晒唔拍？

任何批評都會被視為割蓆
習慣了

少少反對聲音就話人割席，惡過共產黨

講緊禮貌表現問題啊

係嫁，小職員，鬼理你咩

其實主要得一兩個黐線既係咁屈毛

死求爛求嗰下好失禮
一係好斬釘切鐵咁講都會比佢拍㗎

冇人開遮都夠膽咁...

做乜都唔割 但係可唔可以俾返基本禮貌...

好樣衰 做到咁 。
條女個款好似上次係醫院同個老母屌柒兩個黃絲傾計果個，三母女得個妹係正常個單。

梗係唔係啦！一樣有記錄知你冇拍出閘..

你都仲講到野
我都有權屌柒你班分化撚

其實唔駛塞住其他拍卡機啦
人地要入咪入

影哂大頭啦笑死

入就要個客去客服中心搞返
出就要個客遲D 過時俾人罰全數

試過幾次唔拍出站第二朝都冇事

五大訴求

真係發現班分化撚
一係就4位數ID 一係就p牌

我地ON9既就冷處理
對手ON9既就煲大佢
唯有咁，只可以咁

隨便屌，屌完你可以令班街坊觀感好既我除埋褲你屌
事實係班人咁既態度不分敵友都兇，係倒緊米

真心似係攪9緊啲街坊
唔係割蓆，只係想做好啲

有市民想拍卡入閘就由佢啦
而家好似迫所有市民犯法咁
即係好似而家開咗7-11個門一樣，叫啲市民任拎唔使比錢，想比錢嘅人就比人屌

你無出站, 下一次入站要去票務處搞架wo
同一個月過左次數張卡會鎖
利申: 做過

你收聲啦
勇武唔屌得

大家唔好互屌住
諗下應該點做先好不如

做乜撚野呀

唔撚啱聽就深藍？
你有冇成段live睇下
個男人講一句咋
佢地想撩交打呀！ 之後成班瘋狂鬧人呀！
佢哋做到個觀感咁差
點對得住嗰班係地鐵站跪嘅人啊

唔好講咩出去話佢哋啦
大家各有各做
唔出去嘅人你覺得冇捐過錢？
無做過文宣？

事實話俾你知嗰段live個個喺度鬧緊呀！
做得觀感好撚差係事實呀屌你老母
唔係割呀！

唔好郁啲就人哋話人哋分化啦，事實係真係有幾個亂鳩屌人老母撩格仔衫打架，有個把聲好難聽嘅女人對住市民嘅完全冇禮貌可言

咁免費坐車都幾難搞

無拍卡出閘，再入閘會鎖卡
無拍卡入閘，出唔到閘

呢個運動

跳閘or 同佢講跌左飛上一個站入，其實輕鬆出閘唔會阻好多時間，發夢成日咁做

你塞晒全港地鐵站就得啦

佢地搞到咁都要撐落去
支持果班先係真正ON9
邊個係鬼都未撚搞得清楚 就話人割席
如果人地擺幾隻鬼落黎
企係個閘機到 亂鳩咁屌市民
瘋狂比人影撚低哂
之後佢走撚左
成件事就ON9啦屌你老母

鎖卡鎖幾耐？

大家好似冇乜準備，又冇梯又手腳慢，下次要用冲涼帽

其實另一邊入到

係現場

我再補多句
我都係第一次見除左黑警有其他人瘋狂亂屌市民

但係要大眾都可以免費坐車有難度，自己一個人jump梗係易，但係要開閘放人等狗鐵收唔到錢係目標

要免費坐車其實好簡單
唔洗咁煩 每一次跟前面過, 每一次跟前面出就得
但係要有識收起個款閘先得 要用腰撞過去個款唔得
利申: 純粹學術研究, 比狗鐵改進下 唔建議做違例野

人數嚟講真係唔係話冇可能
不過而家狗鐵唔阻你係因為一個站啫我諗
如果真係個個站都咁搞佢應該call狗

最好係宣揚全民每日跳閘or 踢開部闊閘機

又捉鬼吖

冷處理，冇得點
希望地鐵就收皮，唔好再搞更大

手足注意下語氣
如果唔好市民行過好難理解做緊咩

有手足貼過闊果隻閘機既感應位，但係要起點同目的地都有人開先有免費坐車既效果

其實佢唔撚回應
全線搞免費出入有冇得諗？

圍葵芳既目的係咩？

而家全世界睇住，每一件事都可以影響輿論
之前勇武咁受人支持，都係因為出師有名
只係想大家三思而行

其實入面聽唔聽到出面講野

條女好撚嘈

全線就要全線都要有手足踢閘，出同入都要有先有效果

嘈到呢鬼殺咁嘈...

我都想知
淨係叫人岀黎 傾乜又唔講

呢個係長期戰
發夢跟人入閘跟人出閘
票務收入減半

利申: 純粹比意見狗鐵改進 唔建議違例

粗口多到

要唔要入廁所打個冷陣先

其實圍左好多次

好多外國人都跳慣

同樣利申，唔建議係香港犯法

今次係想狗鐵回應啲咩？
Sor圍得太多次唔知今次既目的

示威唔係大聲就得架，用詞語氣聲調先係最重要

淨係不停話配唔配做香港人係咩玩法

跳都得既 普通狗鐵職員唔會理
得捉飛個team會理 其他唔關佢事既通常都唔理

仲要次次都冇乜嘢 又唔出嚟
所以今次先比之前燥

其實只要全部閘都有撚屌係到磨袋搵八達通
就會塞死(出，入閘都有人磨)
地鐵一係就開職員閘疏導，一係就停止個站嘅服務囉

紅背心係咩人

粉紅人仔係新人種？

催淚彈囉，仲有乜目的

唔關粗口事啦
佢似發癲咁樣
把聲又尖

麻煩晒巴打 我比個我番工時間你
麻煩你長期幫我開開閘搞搞佢
打長期你一定輸

正解

冷靜啲
其實港鐵俾黑警打催淚彈，佢都唔想
咁如果你話想港鐵去投訴黑警，佢地亦都唔會咁做啦好明顯
表達不滿可以，但唔好搞親其他乘客，同埋保持理智。

好撚多問題，今日已經demo咗一次
要每個站都有人
實作既時候，ｄ市民又唔知個個站有人，覺得始終要喐
反而唔想有人阻住畀錢

其實同上次紅隧咪有d似，吸收教訓啦

呢個live係完全可以mute左個聲佢

粉紅背心便服既係寫字樓或放左工既人
大約叫 緊急應變小隊
制服粉紅衣 應該其他站既
發夢聽人講過

就算係
又無宣傳圍 又屌哂老母
人地實唔岀黎啦

I see!

想地鐵讉責警方站內使用催眠彈？
而家咁做，只會獲得「地鐵讉責示威者破壞秩序」

車長站長可以決定依樣野？

太古都屌左幾次，可能地鐵覺得太古果邊d人有錢d，所以回應得好d

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係站入邊班職員邊有權譴責

呢班狂講粗口既人應該係狗來架
中共又想老屈示威者做

打人個個職員黎架？走得咁快？

件黑衫咩事辣著曬啲人入左去

真示威者邊會做得咁肉酸
睇來我地又中計

話佢打人

似職員？知咩位有得即刻走

比人打果個仲冷靜過其他人

好似係
只係除左件粉紅衫

圍住出入口唔比佢地收工

我真心唔覺得係狗／鬼
只係年少氣盛

咁講預咗畀人屌，我諗起我細過住深水埗時見到既童黨

唔該唔好咁易俾人辣著！！
人地又引你衝擊呀！

企係職員出入口打完人入番去

唔報警都要佢出黎道歉，如果唔係全部唔洗收工。

係，細個控制唔住脾氣，因為佢地忍左好耐

你地明啲人點解咁火啦？ 打完人 再包庇佢，放佢走

睇下宵夜場

明 就係好似政府處理手法。

痴線，講咩話大家都後生，痴線，想私了
煲大佢
地鐵職員打人

仲要唔要人？

其實咩事，岩岩先睇直播

其實仲有好多市民和平坐緊

分化撚

衝乜野 得道鐵門

頭先有件粉紅衫職員打個4眼仔之後入左去。依家港鐵報左警。在場職員因為包庇職員被街方屌。

黑狗態度差要屌！永遠都係最低等生物！千萬唔好俾自己變黑狗！善待香港人！加油！

巿民可能唔識分是非，但係一定講感受! 國際傳媒都在場!態度好重要！

形象工程
絕對帶錯方向
要屌就屌黑警， 屌藍屍
咪屌錯對象

職員打人

睇直播話打人個個係保安公司d 人黎

佢除左衫，著黑衫先打

仲要唔要人？ 現場情況點？

小心鬼

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

打人個個係咪被困，要call 消防救人喇

唔完美可接受但需要改善改進

打人個個係咪被困，咁要call 消防救人喇

前線手足可以抬撚走梁耀忠未

一句講晒 9月1 - 2 機場見

黑色口罩條女講緊乜好撚嘈

記唔記得機場 有條友係咁帶風向叫人打人 後來證實係鬼係黑警

覺得屌錯人

係佢地唔肯叫 高層出黎咋wo

唔捉鬼係一回事
比鬼帶係另一回事

試下帶佢攻target
佢唔去就起佢底

真
高層叫佢地守門口
入面涼冷氣

兄弟爬山 相信前線

如果我唔知發生咩事
我真係會覺得嗰把女聲好撚乞人憎